對唔住 因為要跟屋企人食飯 我睇咗4月14號愛回家 當中發現今集個編劇諷刺緊一個現狀

當金城安（後生）同佢屋企人講話要準備搶食糧冇人理
但係當另外幾個人（廢老）話要搶 熊家就話要搶食糧

呢個亦都係我地年青人面對緊嘅問題
點先可以改變 點樣解決

對唔住 我睇咗愛回家

無經濟能力學人空談理想，呢啲後生仔行為好正常，只要學懂一步步實踐理想就ok，否則只會流於空想

1) 廢老特別冇個人獨立思考能力 (學養問題
2) 同輩影響力係會大d
3) 廢老: 我食鹽多過你食米

廢老會叫後生讀多書， 但又會覺得小學都冇撚讀過嘅自己係所以方面都叻過全部大學畢業生

過香討啦

對唔住囉

睇都算，仲上嚟開post搵人圍爐，畀人屌又要扮委屈，究竟有冇廉恥？

唔係講緊啲咩大理想
只係對事實客觀嘅陳述
而且唔係一啲學術性話題
唔需要一啲專家證明

年齡永遠處於下風？

睇愛回家，準備死全家！

。。。。。。